親身經歷理大戰役既人，有責任記低呢段歷史

《埋土一週年記》

事隔一年，終於可以慢慢回憶，記錄理大戰役。

17號朝早，同隊友係A core十字路口會合後, 成朝keep住幾個鐘都係進進退退，當時攻勢並無中大戰咁誇張。最深印象係有2個望落去似form1/2既男女仔

佢地企左係我地後面，得頭盔口罩，我行埋去叫佢地返去拎個豬嘴先好上黎，想幫手就照顧好自己先，連豬嘴都無行上前只會係送死。

去到晏就4-5點，我去到後方尖東橋觀察情況，無錯就係裝甲車著火個條橋。當時衝突未有咁激烈，但係tg都不停係頭頂飛過。

我一隻手拎住把遮掩護我隊友，突然間feel到額頭好似比人打左一拳咁，原來中左橡膠彈（因為本身入poly無諗住長留,所以無拎頭盔）但好彩既係，粒子彈首先打中左把遮再打中我額頭，所以把遮吸左好多力，而額頭都只係腫痛，唔死得。但如果粒子彈打中左我副泳鏡，我諗我隻眼應該就係咁先。

18號朝早5點半，速龍同防暴全面由科學館攻入A core正門，我係A core平台，當時既我就黎體力不支，身邊既手足好多都無曬戰意，同埋個位因為太黑，所以基本上無記者會影到係咩環境。

我既視線開始模糊，突然有數以百計既子彈由狗既方向向我地嘅方向掃射，一時間大家都反應唔到。

慘叫聲夾雜住tg濃煙之下，我拎起旁邊張長檯做盾，係槍林彈雨入邊慢慢移動，身邊無數粒子彈飛過。當時接近全黑，所以根本分唔到係實彈，定係其他子彈，有啲打中左我張檯，成隻手震曬，有啲射中後面既玻璃，成個平台都充滿左玻璃碎裂既聲同槍聲。

過左陣，喺科學館天台既狙擊手用槍嘅綠色laser照埋黎，戰火之下綠色特別顯眼。我不停向樓梯下面掉火魔，唔洗1分鐘，成條樓梯已經火光沖天，同時間全校既消防鐘都響緊。

呢個時候，我開始覺得守唔住，係時候要搵方法走。

HKT-7 deadbody字

警察收料channel

可以起下我底

係香港既手足就唔好學我啦

巴打保重

好多人未走出傷痛

你都唔好亂爆料
警察會用你既資料黎整好個故仔,告而家仲係香港既其他人

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等大灣區發展，賺多十年錢先
33. 要等到升咗職做CEO先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

對唔住 個日救唔到你地出嚟